{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_003835",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H601756",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "오름(제주항공우주호텔)"
    },
    "text": "オルム(済州航空宇宙ホテル) (오름(제주항공우주호텔))\\n\n済州西帰浦市安徳面西光里山41\\n\n韓国料理-一般韓国料理 , 07:00 ~ 21:30Break Time : 10:00 ~ 12:00 , 年中無休 , 60席 , 「オルム」は済州宇宙航空ホテル内に位置するダイニング&カフェで、清らかで健康的な味を提供する。 窓越しに見えるさわやかな緑茶畑と共に済州の清浄食材を利用した健康食と季節の新鮮さが込められた多様な飲み物が楽しめる。 ここには淡泊でさっぱりした料理が用意されており、多くの人の味覚を満足させることができる。 また、このレストランはリーズナブルな価格で顧客に近づいている。 したがって、済州宇宙航空ホテルを訪問した場合には「オルム」を訪問しておいしい食べ物と新鮮な飲み物を楽しんでみるのが良いだろう。",
    "QA": [
        {
            "question": "オルム(済州航空宇宙ホテル)はどこに位置していますか？",
            "answer": "オルム(済州航空宇宙ホテル)は済州西帰浦市安徳面西光里山41に位置しています。"
        },
        {
            "question": "オルムではどのような料理が提供されていますか？",
            "answer": "オルムでは一般的な韓国料理が提供されています。"
        },
        {
            "question": "オルムの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "オルムの営業時間は07:00から21:30までです。ただし、10:00から12:00までは休憩時間です。"
        },
        {
            "question": "オルムは何席ありますか？",
            "answer": "オルムには60席あります。"
        },
        {
            "question": "オルムは何を提供していますか？",
            "answer": "オルムでは清らかで健康的な味を提供しています。また、季節の新鮮さが込められた多様な飲み物も楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "オルムは何曜日でも営業していますか？",
            "answer": "オルムは年中無休で営業しています。"
        },
        {
            "question": "オルムはどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "オルムは済州宇宙航空ホテル内に位置し、さわやかな緑茶畑が窓から見える清々しい雰囲気です。"
        },
        {
            "question": "オルムの料理はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "オルムの料理は淡泊でさっぱりした味わいで、多くの人の味覚を満足させることができます。"
        },
        {
            "question": "オルムの価格帯はどのようなものですか？",
            "answer": "オルムはリーズナブルな価格で顧客に近づいています。"
        },
        {
            "question": "オルムを訪れる際におすすめの食べ物や飲み物はありますか？",
            "answer": "オルムでは済州の清浄食材を利用した健康食や季節の新鮮な飲み物がおすすめです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 268,
        "QA": 402
    }
}